[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1363)

出年先開post?

比利時一早打燒味上盤唔撚駛輸啦仆街

slow

on9

你1001喎ching

日本領隊係咪訓左

日本龍切腹都得啦,2球都衰ON9

除左個龍派膠, 成TEAM好有組織架

比利時食屎喇

戇鳩

fucking slow

你老母搶完1001 唔開post on 撚99 食賓周

我地屌你老母

比利時煩撚賤

咁先好睇場波

陣問題
唔係比人入兩粒都唔換走兩隻快翼轉玩燒味

幾精彩 但輸左3000

真

有冇手足買左11倍反cup

笑4 1001呀你

SLOW

日本

Slow

日清去左邊

乜春卡拉斯高一早換走啦垃圾

屌 成7倍和最尾30秒屌走左

屌你係我咩

當3K睇場波

你老尾下場all in 比利時對家

拿巴準撚到仆街
依家好驚佢

上盤輸半 睇到埸精彩既波 當落BAR睇波錢

屌你呢場就真係好睇喇
諗返起尋日個兩場都on9妹妹下係度唔知做緊乜

好彩避左

呢場買左比利時盤 但好想架仔晉級真係好好睇

真 係咁落底打燒味 搵個係後面執第二點雞 日本仔都冇得守

派200同派300個2位巴打呢

巴西

抵輸 比利時太輕敵 比小日本入兩粒先醒

巴西了

係咪仲博屌

下場唔撚買了

3K咪算輸得少

sorry 大佬 冇留意到自己1001

2-2之後果兩個龍上晒身咁

馬會今次輸爆廠,派得咁慢,平時完場無耐已經派埋錢

好彩日本入得早 仲夠時間反cup

話卡拉斯高條on撚鳩唔係打假都無人信
做翼衛兩邊攻撚哂上去
又成日入中間
有球見日本仔係邊線拎完波佢都無諗住落番去包

gchi 説好的正氣球隊

上盤串左巴西上盤
好彩差唔多收返個本
差d斷撚左

籃球屈高， 其實足球都屈高， 個波斬到埋黎禁區， 跳起又唔夠高頂又唔用得手， 點守

唔係第一日嘅事，之前都已經比人屌過輕敵問題

補時入波會遲d派

架仔睇得出70分鐘打後開始慢哂 仲要縮後比人禁屌

屌我好人嚟

比利時一唔掂就打燒味都幾屈機

笑4 馬會輸爆廠都講得出

買咗比利時上盤補飛補到贏百幾都算好彩

喜般眼紅紅

眼訓

我都係

得巴西最正氣

打得簡簡單單咪幾好囉好學唔學走去學西班牙，以前無咁多大巴鳩傳當然有著數，但現代足球大巴成主流鳩傳以成過去，長傳急攻永遠唔會落後

到底點解唔一開始就燒味

輕敵

多唔多人好似我咁2串1 巴西比利時
買左一皮輸一千

+1 dllm而家仲震緊

馬會贏到
全部食半格

有諗過

一早 燒味咗就開主其他啦

3:2派左去邊

你豬到跳十次樓 馬會都未爆LA

底線出界， 從左邊灣到右， 直接攻擊對手

我比利時買左大

換得好既 兩個戰犯
一個收晒order踢假 禁區頂空位唔起身防守甩到傻
一個one touch神上身 唔岩位照彈 第一球都輸反擊都係佢彈失

高章
唔想比人講恰矮仔

睇個卡拉斯高睇到火滾

輕敵
一開始瘋狂燒味 球球壓住頂 入6,7球都唔出奇

角大黨贏返美斯啲錢 馬會賺幾撚多

其實馬會開咩賽果都贏錢
唔存在輸錢呢個情況

上半場睇到燥 係度妹
世三就鳩爆駕扭
KDB隱形
渣古敗家
韋素條傻閪踢中超踢到傻撚左 一味鳩斬 屌哂你地老母呀

落後兩球真係唔敢買反cup
半場又唔敢入大波大角

有無師兄教路如何突破心理關口

角大黨大波黨福音

傻閪卡拉斯高

2:2無咗

Lkk種廢

果兩件中超人真心要棄用

係 好撚癲
跟唔實

好彩補左個3.5B

lukaku比你燈左成場

下場會後備

日本仔個教練

屌你老母盧卡古 還返個半格比我

信念 本身我都清倉一見2:2 即PPS入錢買大波、大角

無收錢我唔撚信呀

聽日又有2場西波

海軍鬥水兵

韋素就算啦，卡拉斯高就

屌你老母諗起卡拉斯高就扯火

屌。訓唔著Tim =_=

聽日仲要凖時放熊證

仲有5 個鐘做物好？

關咩事，條友根本就76...
話咗佢對弱隊先刷入波

好睇教練好快換走左卡斯條垃圾

揸住兩粒都無諗過守。。。

比利時邊走得遠 地波組織D人唔走位 卡拉斯高打LWB 攻守都唔掂 中埸防守又唔夠硬 韋素廢到 迪布尼要做防守 灑撚灑

堅系雞wing

喜般

下場再咁打 出支那孖寶 隨時俾巴西數

西班牙屌你老母， 呢兩場角球正氣到

點解我會買咗廢古首發事項入球 唔記得廢古對弱隊先識入波 不過最後個下漏波又真係抵贊

80分鍾左右買左主WIN 個陣2.7倍
之後一直升都唔夠心理資素買落去

聽晚我再出水

希望幇到大家

買左！

日本最多6,7c 完， 中

睇好哥倫比亞，英格蘭同比利時同類黎

有料

力架

其實古圖接波準備反擊果陣日本應該搵人熊抱佢

跟拿SIR 買左 (5) 上述事件沒有發生

如果比利時一開波就打燒味戰術LKK係有機會，但奈何比利時贏左3場個心雄左目空一切打滲透

量力而為就算 80分鐘打落高水主WIN我都只追一口都高追

你地來瑒啦。不如

同路 好撚火滾

美巴燈撚到 16C完

今晚即場角球同下一隊比利時入球真係執錢咁執...

入1000玩完兩場波贏80 比利時真係西波黎，下場實買你對家

我有話買細咩 唔撚講得?出黎護主?

d

佢講岩喎 日本6c完

佢廢架清

巴打誤會左
句野我quote人架

師傅明白了

OKOK 自膠左

有冇追post架你

佢抽水架咋

訓唔著

有冇球員題材gv推介，最好係日本仔

我成日上黎搞事 搞到自己都唔好意思
最多你地打黎30112675屌鳩我

巴打睇死佢咁喎

做開 cd rom. 得閒有睇post 成日見你地講美斯 又贏幾百萬 而家又小佢 有冇人可以比個懶人包我

黎緊d波真係唔識買
再無正氣波

知唔知100k有幾多個0呀
答岩再話你知

比利時世盃冠軍

你以為你地買一千幾百好多呀?

100k = 100,000

我都冇話我買得大

100k咪得2個0 1個k囉 咁簡單

Ok you win

巴打自己追返1327個post啦

多謝 想八下姐

你睇完1327就會知咩事

早抖各位巴打 買比利時贏收息差啲收到要跳樓

趴完 自

100k

3場波過去了
嬴左30蚊...

連針3日

是否反底既開始?

純技術討論
想知一早買左比利時既見到0:2個位 最正確應該點補飛

買比利時仲補乜

驚輸

0:2都輸緊啦 可以點補 你買左日本就話可以買小小比利時和/反勝姐

美斯上一上水 有野想同你講

無野想同你講
利申美斯隻狗

唔好賭

補角球大

世杯成日爆冷
見到所謂強隊輸緊兩球
10幾倍都係幾想買反cup
如果普通波
賽前W1.4水以下落後我會買反cup

其實都係岩岩好絕殺 如果走去買左反CUP 但最後1-2 2-2完 真係兩頭唔到岸 輸尻哂 咁既情況真係寧願買角大搏佢落後會刷C算

唔係幾想買反cup
打漏隻字

買左上盤就訓左
錯過大角大波 無飛補

拿子tg出水ok?

呢場莊家真係fatfat

瑞士買1.78平手盤
不如買1.72晉級

我見好多人走地追大都贏錢

埋尾一球球半落到咁 唔係無原因

尋日成班牙刷刷仲話上盤贏硬

個爐好邪。。。

痴線 好彩無睇哂 如果唔係一定訓唔著

私下

有冇人記得和主一開波係幾倍

3.x?

比利時果場咁經典

Wa 3:2咁都冇全格...

驚個76入波，冇gun

世界上真係多免費雞
搭火車又見到一個 話自己變左人sp 問朋友點算

Hi
輸到仆街

無佢tg

可否提供 依排對家長勝

摩牙

訓咗乜都冇買

退出la

唔買最好

咁就逃過一劫
Btw 退出未

今日繼續半大同角大
希望有機

話個個男仔誘惑佢 我呸

條女好柒?

唔7 170左右 少少黑
樣6分
但自制到人地點誘惑你都唔會上床架啦

狗公狗母 完

尋晚個場贏輸加埋 羊左$25 開針

繼續狙擊牙牙

賴死唔走

Bye

牙仔又中

法國好多人想我走

今晚雙瑞點睇

瑞應該會贏到

我瑞又贏

角大有冇機

好彩尋日聽左某巴打講停一停 唔好all in 比利是盤

洗乜咁麻煩 睇下波台大佬買咩咪知要ALLIN咩

月巴

波po辣殺會然名單
1. 智x齒 (賴4唔走)
2.月xxxx （事後狗）

歡迎補充

美斯（賴4唔走，demo 飛，燈，串波po 手足賭得細）

少上黎幾日 已經變到個個追住黎屌

美斯巴好多護主狗
試過比隻狗吠我
唔知隻狗餓死未

頭場55波
飛數又55波
買低水個面

瑞士

入球大細有 1.5 1.5/2 2.5

個個都賴皮唔走

有冇人知3:5波膽點整出嚟
定問一個人直接啲

u = new Messi

俾人jer 好辛苦
美斯平時點忍，我學唔到咁厚面皮

就咁忍 希望可以幫到你

我轉下方法分析數據，睇下可唔可以反底

琴晚佢都嬲嬲豬

晉級抵玩過盤

今晚心水,希望幫到大家

連奶克羅 比利時
又係回飛回到on9果隻

大包圍都叫心水

笑死我

以為贏完一場就反底，太天真了

Gun!

其實如果買瑞士係咪即場買晉級好過賭低水平手盤

係彈一彈 更有力量落更底

利申物理B

巫蛇

今晚心水 半和 角大 瑞士

所有物件落底速度一樣
利申ce物理 E
喺間野雞大學自修緊diploma of physics

9.81

角大 瑞士同路

嗱,啲濕鳩中學書教係10.0㗎

係咩 我之前中學都係用9.81

ce syllabus 係教10.0

暫時都唔出波嘅心水住,水會照同大家吹下
需要沉殿一下心情

做咩呀巫snake

我都需要沉殿下 我潘星期三又無騎豬王拎

weak

點解冇人講比利時熱血返cup

驚佢就錯啦

下半場真係返晒黎

我毒水

瑞盤100%

今日黑蛇有冇水
你三串一中晒

走la weak

Fb ig 全講架仔有幾熱血

點解咁多人挽留美斯，冇人挽留我

你走啦垃圾

今次真係100%

琴晚下半開波就訓着左
果陣仲係一粒未入 訓醒竟然有5粒

角球大熱血好多

留名

拿蛇點睇

我瑞

個賠率...雙瑞好大機會和波？

救命

?

輸到仆

因為冇人估到日本會入2球

雙瑞角細穩？

Why 搞咩嚟

屌你老母，每日買條2串一半和算

有冇人有留意舊登po 有條友 0中17負

你都冇被人jer.唔使退出連登。

做咩要挽留?

智慧狗離開波po未

半和？

冇 我出嚟搞笑

彈出彈入

佢今晚買咩

爛牙仔玩留

聽日買馬

咪燈啦屌你

lm

我次次中4重彩

未知 等緊我都camp撚住佢

報上黎 買佢對家

有冇人挽留我。

好行夾唔送。

巴打
一陣見佢出左加密 po 上黎

強強！

88

Ok 88all。

99

我驚一多人知就破燈 不過到時睇埋波台大佬買咩 應該會再放心啲

挽留

美斯破產未 班護主狗餓死未

邊個瑞

今晚度馬了

聽日準備0win la

冇波賭

5留了，留向到都無2c

唔緊要
咁我自己上去揾下Post !!
有無咩提示

留唔留吖屌你

最少有1w 我都預潘無得騎豬王

54咁惡

好似仲贏緊千幾萬

又有排先有波

班狗聽到射到成地精

買瑞士個啲留名等恥笑

唔該李寶巴打

幫含is ok

小意思
為左羊！
含到今晚十時正

瑞士糖

留意返 30112675接受各位戒賭查詢
想戒賭就快d打去

瑞盤50000%

屌啦 條友del左ac 無得jer了

無野 自膠

邊到有千萬户口睇下？

瑞典定瑞士? 講

瑞盤

有冇人知天狼星個場初盤

瑞盤100%

唔中問我拎錢

all in 左 thanks

等收錢

想知初盤客隊係咪1.99

幫大家燈下 買$50主

點解
巴打allin 客算啦

走盤算中定唔中

主客和過關 5x1 足球過關 5x1
星期六 9
法國(主) 對 阿根廷(客)
主客和
主@2.27
星期六 10
烏拉圭(主) 對 葡萄牙(客)
主客和
主@2.72
星期日 10
克羅地亞(主) 對 丹麥(客)
主客和
主@1.83
星期一 10
比利時(主) 對 日本(客)
主客和
主@1.35
星期二 10
哥倫比亞(主) 對 英格蘭(客)
主客和
客@2.03

$ 100.00

我買得好ON9,..買進級可能中哂

晉級 水位就好低啦

咁又係..本身諗住頭兩關中
3-4關都中硬
英撚果場補飛買對家
點知斷格仔

唔知哥倫比亞有冇機嬴england呢

實有嫁...成條飛最有信心係格仔同比利時
最無信心反而係英撚..不過係感情注

仲有條飛
世盃決賽組合
冠軍
17 比利時-英格蘭@18.00
18 巴西-英格蘭@12.00

$ 200.00

今晚英撚過到哥倫比亞
就穩了

法國？

覺得烏龜會勝到法國

有信心係格仔同比利

2場輸左我5000

法國翼鋒快撚到

你燈9我d膽 dllm

真係吹撚象
好彩有條五串一過關
我先避到格仔
比利時果場又深盤先避埋

今晚仲難賭過昨晚
昨晚起碼知道巴西角大緊
比利時半場比日本0:2又係100%角大

大師珍飛加持

想睇英撚走線輸波

今晚一樣， 兩場角大

想睇英撚輸盤進級

雙瑞果場角大同路
英撚果場想賭即場

今晚兩場9.5B 2串1 是否不智?

英撚可能和波晉級走-6路線

如果比利時可以反超勝利,我每人派1000蚊

打防反應該多角

1000人派100萬
走硬數啦

1

當佢半場0"2果時買反CUP
3:2 5萬
先夠派

我用左半注買反cup 都係回返少少血

Btw 屌你老母盧卡古

30112675 (100條線)

Allin 英格蘭

10.5大？

正式宣佈今日係下盤日！
下盤軍一齊gel

原來教主轉左方法分析數據
大家俾D時間佢 好快會贏番

佢已經冇晒品。

就算中番晒都冇人想再理佢

今日我帶大家$500上$500.00準備好未？

又入錢了

佢有品過咩?
喺到用假飛招搖撞騙
輸幾口就彈出彈入 又話唔出又姣婆守唔到寡出黎串人買得細
明明貼假飛喺到扮大戶

英格蘭盤有可能輸？

有

agger
串人買得細真係死罪嚟
加上佢假飛，買$10 都大過佢啦

子龍今晚有冇心水

買咩好

特別事項

有冇水

派我未

沈大師：瑞典 ， 英格蘭

因為佢知佢唔扮買得大就唔會有人理佢
現實太失敗咪上黎搵虛榮感
個時D教徒仲話我地唔抵得教主贏咁多

依家冇哂教徒架喇

等你通知

個時教主唔中
D教徒衝出黎話自己搭沉船 叩曬頭咁話sorry架
宜家...

由佢笑人買得細就收皮了，先唔講假唔假飛，近排20注先贏2注，馬又冇注贏，係琴日角球贏一次，第二場買4注又輸哂

Xhaka 黃牌

跟某大蛇買角

幫咗人抽未呀

護主狗主面進場未

你有你地屌盤，我有我屌沙加

我好掛住十幾廿條友護住美斯個段日子

有咩所謂 輸左咪del囉

跟你水

英撚讓平半是咪送錢

想問一樣野,我有個FD同我爭論話買過關同分開買其實係一鳩樣
假設10蚊買串2X1,各4倍
我的角度就係10蚊買16倍的飛,10蚊搏160蚊
我朋友角度就係10蚊買左第一條4倍的飛,賺左40蚊,然後再用40蚊買剩低4倍飛,大家一樣賺160蚊

之後我話大家個成本咪唔一樣,佢就話佢本身個本都係10蚊,就算將第一條飛的30蚊NET PROFIT連埋成本10蚊,放落第二條飛到,就算輸左個30蚊本身都唔係成本黎,所以唔需要買過關,分開買兩注仲穩陣低風險D

俾佢搞到有D CONFUSE

護主狗快啲咬我
比我報下仇
你班狗唔死無撚用

高賠率單頭
低賠率過關
分開2次 cash is king 第2場可以唔買住/ 有補飛

買過關同分開買其實係一鳩樣
唔好玩
我有$10 買中左4.4倍 收$44
再用$40 買中4.5倍 收$180

如果我一開始過關
$10 x 4.4 x 4.5 = $198

旺過旺角

我朋友就係話你第一條飛收個44蚊,轟哂落第二條飛到4.5倍,如果一齊贏都係收198蚊
但個成本唔係唔同左咩

個問題係馬會唔比你買$44呀嘛
所以唔會一樣架

阻瑞典意圖已經十分明顯了

覺得無分別 同時間打咪串埋佢 唔同時間打咪分開買 始終再贏兩次

分開買 中1輸1都贏
2串1 中1輸1=收唔到錢 不過本金少

我意思就係個本金唔同左
但我朋友就話第一條飛贏個30蚊,放落第二條飛到其實唔係成本黎,因為係贏番黎的錢,唔係本身個成本

即是點呀

倍大十倍結果一樣 同樣1980

先食糊手執40蚊可以做更多野
冇左$4.4過關分別不大

已跟拿蛇
平注

444！

888 我了

三條四
係風水入面係好意頭

瑞超個場榜尾主場對榜中。

客隊往積佔優開平盤有點鬼

留名學野

你朋友需要學經濟。。。

客w
客w
大波
主w

假設成本10蚊,2場比賽各4倍咁
姐係我角度就覺得,10蚊過關16倍,就算其中一關輸左,咁我個成本由始此終就係10蚊
但我朋友就唔係咁睇,佢分2條飛買,10蚊成本,當佢第一條過關中左,派彩40蚊,佢就再將呢40蚊放落下一場到,就算爆左,咁佢同我一樣都係輸左10蚊,因為佢上一關贏個30蚊唔係本身個成本黎,但唔係分開買已經係另一注成本咩

之後佢話我本質上係一樣,因為我過左第一關其實係中左40蚊,只係因為係過關所以要中埋第二關先有錢咁解,咁其實可以咁計架咩,咁仲叫D咩過關

頭場唔洗買盤喇，兩大燈神對決肯定走硬盤

謝巴打指教

無波屌好悶

瑞超

'

今晚想要瑞典

對了

今晚想要和波

上星期四定五重悶 馬波都無，夜晚都無波

英格蘭大炒格

Hi

英撚炒佢老尾 OK?

Aik對巴素爾 點睇

馬沙

曼聯啦

屌你

ddg啦 勁到

曙光全部熄滅 殺掉我影子

什麼叫絕望 強子眼望望

日清叫絕望 強子眼望望

整條半和2串1
整多條半場0:0 1:1 2串3
場場都半和..唔差在開埋

想知尋日 日本領先時 買返cup賠率係幾多

亂up…

唔準再抽我曼水

11

即場睇14.5

俊仔出瑞典 上盤穩了

哥we 哥we man 魚拉突

接納

2959 讓球主客和過關 2x3 足球過關 2x3
星期二 9
瑞典(主) 對 瑞士(客)
讓球主客和
和[+1]@3.70
星期二 10
哥倫比亞(主) 對 英格蘭(客)
讓球主客和
和[+1]@3.40

接納

2962 角球大細過關 2x3 足球過關 2x3
星期二 9
瑞典(主) 對 瑞士(客)
角球大細
大[12.5]@4.70
星期二 10
哥倫比亞(主) 對 英格蘭(客)
角球大細
大[12.5]@4.70

買小小TRYTRY鋸大榭

唔係平手盤咩

平手都有上下分。。。

睇讓球主客和分上盤下盤

接納

2965 波膽過關 2x3 足球過關 2x3
星期二 9
瑞典(主) 對 瑞士(客)
波膽
1:2@10.00
星期二 10
哥倫比亞(主) 對 英格蘭(客)
波膽
1:2@8.50

$ 50.00

Sor 我才疏學淺牙

被逼分上下盤

咩被迫
係咁分

讓人咪上,受讓咪下
其實真係唔難分

黃俊呢排幾準wor
日本佢都中啦

黃俊+大師出瑞典，會係點？

同俊仔對左
巴西果場連炒三注又唔講

James傷完未

得正？

無跟操

占士冇正選就買英格蘭

瑞士fg

.

好渣。。。

why

Hello 今晚一齊叫波

有咩心水 fs巴

10點角大
瑞士兩隻翼係刷過機黎
不過即場會穩d

暫時都係睇好瑞士盤

病病地有少少眼訓睇左做瑞士雞翼

FS 巴

波已度
準備好由500上 0.00未？
兩個0去三個0

講多次英格蘭個場下盤

唔洗度 有大蛇

12.5B

今晚出水希望幫到大家

今晚天狼星點睇

hi fs

無眼睇

water

買天狼星好過買世紀盃

瑞士w英撚w天狼星大波 綠帽w

E場真係睇唔透

一隊主場未羊過 一隊作客未羊過

主隊今季羊得一場。唔似拎到分

9%勝率

大家blk左美巴清爐未

半和杯今日頭場半大4:25 ,0:0 1.85

未。想睇佢d9野

555我了

頭場 買半場細 收息算

半大！！

決定買球強

全力支持會員沙基利

兩隊55波 中場混戰多
隨時半場0踢門🕵️‍♂️

總有人會信天狼星反底

今晚同聽晚 200上10000！

OK 888 ME

睡超可以好撚假，小心

買咩 想跟

瑞典踢假

今晚私底下玩下算

第一場 瑞典！

入球單

琴日gun唔到，今晚要gun了

X朗今晚又會入波

頭場半大1.5 好吸引

半和盃

笑咗

555

今 日d角點睇

細波有兩倍， 幾吸引

突發：疑似大師fb account出咗圖，買咗五百蚊英格蘭上盤

等走地9.5大

2k上50k ok?

tgt 200上5k 跟你水

Gun

米達列特

奪命2X1來了

特別事項都屌460咁惡

我600上咗5k幾，尾數注嚟

你50k

派我 30112675

第一日兩場，90分鐘ko
第二日兩場，和波加時12m
第三日兩場，90分鐘ko
第四日兩場=和波加時12m

理性分析

哥倫比亞盤上船

收埋私食

智慧齒走數狗退出波po未

2x1

真 走數狗！

瑞典1.68半和

馬會先係我地敵人

日清改名做(狙擊智慧齒)算啦

你咁鐘意同大師同路

下個月

收聲啦走數燈狗

屌你頭場半蛋0:0得1.88比狗買呀

我覺得9.5大 好鬼
兩隊咁刷得都有1.88 （不過落左好多）

可能學格仔
1:1半和
妺到加時

走啦垃圾

十點唔要盤，直接屌和波

牙智彈弓手

我學美斯

走啦仆街
半格都冇呀燈狗

今晚中四串一 就阻止日清jer智仔

瑞士go go go

做咗過街老屎

佢地唔抵我贏錢

遲下真係要跟下拿蛇
要晚晚MON POST了

贏咗幾多個0

呀！

2X3 星期二 9 瑞典 (主) 對 瑞士 (客)
大 [12.5 個] @ 4.70
星期二 10 哥倫比亞 (主) 對 英格蘭 (客)
大 [12.5 個] @ 4.70 $50

一條落0.2飛..一條回0.35飛

有冇拿蛇tg

有清爐

冇

我估瑞典最後絕殺

今晚兩場閪波唔識賭盤

智蛇贏咗$4m

新手留名，得返$100今晚應該買咩好

朗拿度巴
我今日全日無見過你

等大蛇 準到無人有

4m唔派我 要jer了

今朝定尋晚見佢同美斯嘈交

又唔派又唔走

1:1半和 開半大4倍幾喎清

美斯退出波po我都學佢退出波po

Hi bb

同路一齊叫

出手了

你坐定喺度都得
等睇變高登777

格仔都3.7半大

幾時嘅事

無知一問，誰是大蛇

allin

美斯係邊到

777
係咪最尾變左賣料

坤狗

個9.5角大 比人掃到得返1.82

freestyle

吳業坤

半和好似落到1.68

拿子

佢地9 up 屈我

fs巴又遺忘左派我

啊 sor 明天派你
這幾天忙

我

我代dodo收得㗎啦

係

臭Momo

六合彩 紅色 FG

半全大尚未成功
同志們仍須努力

同路g持

天狼星對家可長追?

雙瑞轉咗平半盤 轉前瑞士大船

瑞士讓平半

點搞吖又轉盤

瑞士1.78 直落平手盤。。

瑞典60% 和40%

刺蛇

心靈投注

呢排世盃好難賭 相信好多人都針

平手盤了

狂轉

唔知。今場有d鬼

晉級都落左好多

轉夠未

狂轉唔敢鳩買啲盤了

瘋狂鳩買！

（破產）

671

搞咩嚟

無呀
拿子買乜

拿蛇

我躬先士卒！
已買

Xhaka 黃牌
一注先

而家應該點買好

買左上盤 巧驚

12.5B即係角球？

唔係,12.5大波

12.5 張黃牌

邊個買天狼星
我一定貼張圖送比佢

瑞士盤都轉鳩埋

第一場點買呀
日gay 周巴召喚

巴打琴晚貼左比我

要轉幾多撚多次

天狼星不了

引下盤

搵電腦分析左
呢場波50% 90分鐘內有勝負

希望幫到大家

多謝

瑞一定晉級 唔晉切7

同路

我真係唔明吖嘛

我想買平手瑞典
幾時再轉多次阿

瑞 100%

二串一了

瑞x 100%

上盤小心

買瑞典以家買啦 0/+0.5

咪轉左囉

警鐘出了

美巴第一隊入波瑞屎
All in瑞典

ching 少賭為妙

鄉土polo哥 D水幾準下

馬會IT人改哂 JAVA

佢買咩

半和一注
全和一注

但我無落半全場

200上一萬
第一口！All in200半大！

出左迪左奴 大家睇路

yes

半全唔敢掂

唔會第一口就針到變0掛！

俾啲信心

我廠名叔

經典人物bombbombman

半場無2/2.5b買

Xhaka 黃牌未

gun咗

你啱，多謝提醒

竟然無列治屎迪拿

美斯客fg 我個上盤

食左兩張黃停下停

屌出客第一隊入波
班護主犬真飛買左未

Btw未黃過喎佢 咁有信心？

第一隊入球主2.35 客1.99

世盃踢到依家都未有0:0

買曬兩邊咪穩賺 😨

停賽

開客點賺

即係點

客FG正路的 我都買左注

法國

你可以試下 賺左都冇肉食啦

冇信心架我

睇咗咁多年阿狗先搏一搏

迪佐奴出曬名炸彈黎

法國丹麥咪0:0

夏卡出名臭脾氣火爆
一係入波一係黃

賭個一千幾百喺度嘈,200k幾多個零呀

今晚瑞100％ 希望幫到大家

個場默契波唔計啦

你玩曬啦咁,人地講左咪有場00,你彈話唔計

入球數目 5/6/7 try try

我撚完大家狗,希望可以好似之前咁一齊屌波
馬會先係大家嘅敵人

770

果日講野係過火啲 sorry

25場不敗

有冇咁撚準呀

半大上船

分組 法國丹麥好似0:0左

班護主犬潛曬呀

Tapin唔計 12碼唔計

點睇9C完

買了乜

等走地買9.5/8.5大

和客5.3

轉左方法分析數據 希望反底

主盤

cash

半場波膽1:1 9倍仲抵買

Dllm

轉盤 瑞士

呢場應該6 7角完

入多200入去...咁咪變1800

平手？

半場?

一買一賣必賺

認真 呢場2球完

平手 轉 讓人

老烏

無首名唔等於零球

之前有場都係咁 係讓人轉平手

想知美c巴買乜？ 唔洗諗長追對家

og

昨晚巴西-1 -1/-1.5 來來回回
最終2:0
有巴打食到高水-1/-1.5

我代佢收都得架

買即場算

瑞士糖有冇同路?

大船

買乜7呀你

平手會買瑞士 平半想買瑞典

瑞典真係咁差？

上咗瑞典車

從一而終 瑞士

825

瑞典大船？

跟你

食屎啦撚樣 過街老鼠仲想反咬阿

半和2x1

角大

開戰了

屌你老母

轉平手比等買瑞士 ok?

小學雞到呢

瑞瑞瑞瑞

瑞士繼續落

瑞士大船到

仆街啦
果時話左唔會拎出黎講

人品

發生乜事

半膽1:1跌到8.25

美斯 7左仲扮咩勁阿 屌你老母

係就上嚟波po 啦 冇人睇你tg 架喇

你信佢？

買左瑞x

衰撚左仲咁撚串

係都冇計ga

美狗咪咁撚閪啦
你自己都無貼證明比我睇啦
我blur左老巫比我既野比你睇做證明
你果時大大聲聲講唔po出黎
我cap撚晒圖啦

過街老鼠

me too

半大3.8

美斯 你含撚食屎啦契弟 諗下點解咁多人屌你啦撚樣 整色整水

你仆街了

做咩事

你仆街啦 做咩自爆

我睇呀 買對家呀

G chi

有冇美巴清爐 想跟

沙基利無出？

下盤

決定唔買盤了

好撚鳩

椒仔

12.5 4.7>4.4

888我既

瑞典 哥倫比亞 100%

ok

正垃圾

近排發生左咩事

上盤 正手

唔好咁易信人

有冇e巴?

咩料？

888!

毛sir 點算好

瑞士要了

...

慘了

半大船仔有無手足

888

888達陣

有但冇出

橙

買個和客試試佢

訓身瑞士

爆冷

666

美斯 你含撚食屎啦契弟 諗下點解咁多人屌你啦撚樣 整色整水
屌你老母阿 契弟 出黎面對啦

07秒ge有4個= =

有冇懶人包

無呀

入波未？

868 都收貨 成班搶人D運

牛逼

999

美斯條垃圾出嚟未呀

開波

齊齊坐大船

Xhaka 入波未

黃牌未*

點搶 同一秒

其實無咩威脅 過街老鼠都唔識做

瑞士航母

今屆取消咗入16強就DEL晒之前黃牌RECORD？

瑞10000000000000%

花生價格上升

Cashed

謝拉特

黃下先啦

瑞點

沙基利淫笑

ccccccc

c未?

okay
jumped

入夠5球就ok

美斯係邊到？
呢條垃圾真係好撚閪

出黎面對味

西牙晉級唔知幾多注
比日9.5s @1.4 唔知幾多注

派翻30黎洗下先 10蚊比你留翻中頭獎用

撐

沙卡foul

冰陣先啦
想入8.5

有冇半大

$30都呃

瑞士唔刷角

945

10.5b

半大有無

950

無撚用 廢到死

點解咁準

刷呀屌你

955

等8.5 /9.5高水

cccc

呢場唔會多c

！

8.5

落底唔傳..角大JUMP

要咗0.5/1半細是咪玩命

8.5b

瑞士落底唔傳 等5.5

1001！

格列沙加 黃牌

7.5b啦係等就等

咁快轉落8.5

中硬啦兩隊垃圾識撚入波咩
Cashed

cccccccccccc

點解有人咁撚閪

CCCCCCCCCCC

賭嗰1000幾百係度嘈

迪佐奴仲係咁廢

1001

還原有咩酬勞

100111

咩心態
仲未c

8.5入小小先

落底唔傳 等5.5

100000000000001

992就開始1001?

123456

了